﻿ Sửa thông_tư hướng_dẫn giao hạn_ngạch dệt_may sang Mỹ
Theo đó , đối_với các cat . ( mã hàng ) “ nóng ” liên_bộ sẽ dành 60% tổng nguồn hạn_ngạch năm 2006 của mỗi cat . để cấp theo ký quĩ / bảo_lãnh cho_đến hết ngày 31-3-2006 . 40% còn lại sẽ được cấp visa tự_động và sẽ dừng khi tỉ_lệ thực_hiện của từng cat . đạt mức 50% , thời_gian bắt_đầu tính_từ ngày 1-1-2006 .
Sau ngày 31-3 , liên_bộ không chịu trách_nhiệm giữ nguồn lại cho doanh_nghiệp chưa gửi đăng_ký , đồng_thời không cấp hạn_ngạch cho đơn đăng_ký hạn_ngạch theo ký quĩ / bảo_lãnh . Chỉ có doanh_nghiệp có thành_tích năm 2005 của các cat . “ nóng ” mới được đăng_ký - ký quĩ / bảo_lãnh , mức tối_đa không vượt quá 60% thành_tích thực_hiện hạn_ngạch trong năm 2005 ( tính theo từng cat . ) .
T . V . N .
